黃色長方硬盒 大約30cmx50cm 會係乜？？

小心，入面裝住胡椒噴霧10倍濃度嘅噴劑

利申：發夢聽人講